幫手睇睇台北7日行程

第一次帶屋企人去旅行,幫手望望,
費事兩老搭車,應該會包車,
酒店已經book晒

9/4 Day 1
傍晚時間到酒店(住大安區eclat),預計係下晝5點,之後去西門紅樓行下,食晚飯

10/4 Day2
宜蘭一日遊,10點係酒店開車,會去宜蘭甲子蘭酒文物館,宜蘭設治紀念館,宜蘭文學館,金車威士忌酒廠,香草菲菲芳香植物博物館,晚餐係羅東夜市搞掂

11/4 Day3
去烏來,小烏來天空步道,大溪老茶廠,大溪老街, 巧克力共和國
夜晚我同老婆睇Coldplay,兩老返台北酒店先

12/4 Day4
早上食完早餐就check out, book左12點去食養山房, 之後去陽明山出霧溫泉旅館CHECK IN,再去金山老街行下,夜晚返酒店食飯,浸下溫泉

13/4 Day5
係酒店食完早餐就check out,之後係陽明山行下,擎天崗大草原,冷水坑溫泉竹子湖海芋園,係嗰度食個晏,睇埋台北市花卉試驗中心,返台北市內酒店check in,食飯,可能去饒河街夜市

14/4 Day6
淡水,士林一日遊,具體行程未諗

15/4 Day 7
最後一日,係台北市內行下,松山文創園,國父記念館,四四南村,國立故宮博物院,夜晚係信義三越嗰邊食

16/4 早機返香港

有無巴打可以俾D意見,或者有咩食肆可以介紹下?

無老鍋

唔明

超好食嘅湯底
食完返唔到轉頭

馬辣

鼎王
無老鍋

兩間都係打邊爐
都好好食 一定要試哂佢
高度推薦

明白，安排下先

宜蘭 唔係台北喎

國立故官博物館, 要行半日架, 如果你睇晒咁多館.
如果走馬看花1-2個鐘都得嘅.

宜蘭邊夠時間睇咁多地方呀....

淡水可以去探草泥馬

KAVALAN我一定要去,其他其實無咩所謂

帶下佢地去夜市啦

將松山文創園區擺落day6啦 行完食埋嘢先入淡水
day7太多地方喇行撚死兩老

想問西門紅樓嗰邊有咩好食?

阿財虱目魚

巴打你行咁多館唔悶架咩
不如去下平溪線會唔會好啲

紅樓裝修緊 圍起哂
陽明山花鐘個邊有櫻花睇，我前幾日去個時擎天崗太大霧，乜都睇唔到，你上車前問下司機，唔係就要搭成日
陽明山建議book草山夜未眠，好正，六點去到可以睇成個台北入夜個境好靚

佢去嗰陣未謝咩櫻花

建議 day 6 早上 去左國父或者松山文創先
因為早上淡水北投 好多店仲未開
下午再去淡水北投
如果去淡水既話
可以試下食分子雪糕
邊食邊噴煙幾爽
士林夜市 十分強烈建議唔好去
完全垃圾
如果要去既話 可以去龍山寺捷運附近既夜市 個到絕對比士林好行

明白